大家要明白, 放火燒藍屍只不過係個別事件!

相比於被姦殺虐殺, 封穴殺人, 高樓掟屍, 扑頭爆腦, 己經幾百單!

燒一個半個藍絲, 根本就唔成比例.

不支持暴力!
支持依法治港! 支持署任總裁判官蘇惠德!

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

藍屍收錢燒人wo師兄
我睇TVB講架!!

正視聽

如來係休班警扮放火燒自己!